女仔點為之性格好，內在好

成日聽到啲人話揀女朋友最重要係性格好，傾得埋。
想問下女仔點為之性格好，內在好，同埋傾得埋？

生得好

講FEEL架姐,香港係無得簡架

飲多啲水，屙多啲屎，內在就會好

識體諒 唔亂發脾氣

唔亂發脾氣呢個真

如果樓主唔識分
可以用以下特徵去區分
內在同樣成反比

內在好=大波

唔講人是非

如果怕羞，性格內向又自卑，又唔識同人溝通，係咪冇得救